警員疑送兩女回家再強姦 部長：已掌握「一些依據」

兩名美國學生早前聲稱，有數名意大利警員上周在佛羅倫斯接載她們回家後，把她們強姦，當局正調查案件，意大利國防部長表示，已對相關指控掌握了「一些依據」。

事發於上周四（7日）凌晨，兩名年齡分別為20歲及21歲的美國學生稱，數名意大利警員在當晚用警車護送她們由佛羅倫斯一間夜總會回家後，繼而在女子的住所將她們強姦。其中一名女子稱，當時她們到達了住處，打算進入房間之際受到疑犯的襲擊。其中一名疑犯反駁指，他在執勤時的確與其中一名女子發生性關係，但他認為這是經過雙方同意的，而且該名女子當時沒有醉酒。目前有兩名警員已被停職接受調查，二人均否認指控。

意大利警方正在等待DNA檢驗結果，當局表示，醫院檢查顯示兩名女子在警方開車送她們回家前已喝了大量酒精飲品。意大利國防部長Roberta Pinotti周五（8日）表示，這些指控已經有「一些依據」。佛羅倫斯警察局長Tullio Del Sette則表示，「若事件屬實，我希望盡快解決事情，這是嚴重的行為。」

（獨立報）

原來美國都同中國睇齊。

考試閱讀理解合唔合格

明明係意大利

這就是五毛

3色貓5毛

唔好quote,回覆 5毛嘅留言

標題無講以為香港 之前先講過類似既野

以為香港

香港人一樣可以做5毛嘅姐
5毛點解咁鍾意每次回覆都係下面留一大個空位
幾個5毛都係咁

佢哋重經常會兩個兩個咁回覆，超奇怪

你份工係五毛丫嗎